其實擒晚美股同今日港股啲乜鳩？

美股尋晚本身好地地，臨收市就係咁跌，今日港股又跟住係咁跌，其實咩事？

？

中美開會鬧架，其實任你講

經過息率單嘢你仲信啲咩分析？
求鳩其搵個理由廢事上個節目寫專欄冇嘢講啫